自私精林鄭只係用香港滿足自己既權力慾，希望佢做一做心理評估

證明自己有足夠既心理質素可以管治香港
極度懷疑佢可能患上「偏執性精神病」
或者因為「更年期」影響判斷
大家請密切關注佢既精神狀態
特別係記者會既精神狀態，小動作進行分析

推到佢做心理評估

佢都話 已經唔係個人面子榮辱問題

講一套做一套有幾難

推

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

pish

一齊關心林鄭

偏執型人格障礙（paranoid personality disorder），又稱為妄想型人格障礙，特徵是極度敏感，對侮辱和傷害耿耿於懷；思考、行為刻板固執，心胸狹窄；愛嫉妒，對別人的成就感到緊張不安；不能和家人和睦相處，與朋友、同事的關係也比較緊張，引來別人敬而遠之；自命不凡，對自己的能力過於高估，同時又很自卑；對別人要求過高，又不信任別人，是一種同時集自卑和自大於一身的人格障礙。

偏執型人格的人不願意服輸，明明知道是自己不對，也要千方百計地為自己辯護，理屈詞窮時，哪怕用詭辯的方式也要證明自己是對的。

心理變態 完

我都唔想講到咁白

有無理由發生咁大件事都可以若無其事？
就好似變態佬咁殺完人當無事發生
香港呢家俾個變態既人管治緊

關心林鄭等於關心香港